連登鼓吹火魔，鼓吹咩都唔割，累死班細蚊仔

而加個個坐幾年
你地有無少少過意唔去? 有無覺得良心責備?

吹到世界沒日, 吹到香港新疆集中營咁, 但今日你地繼續吃喝玩樂,繼續番工搵錢, 有無過份 d?

7一維園見
Facebook ig airdrop

叫人出，自己唔出

講真唔太鼓勵71 出 仲有限聚令

又係呢d post 琴日好似又有呢個
你出名五毛

捐錢買贖罪卷

咁火魔最後得到d咩

得到班冷氣師傅水人出去送頭嘅滿足感

佢地要有戰爭既感覺 所以就話做咩都唔割 最後未扔就比人拉撚曬 坐幾年

今次支持？

你害死班細蚊仔

又一隻五毛，blocked

好撚痛 不過唔夠比你班撚樣水出去嘅手足咁痛

警署警長涉自導自演汽油彈

樓主講呢單?

終生監禁唔係講玩

無,又唔係我坐

話樓主係五毛嘅自己諗下 佢都係為大家著想 你哋有冇一樣嘢駁到樓主先

拿
唔關我事架

駁唔到,但..班細蚊仔入冊關我咩事
好似以前啲小朋友睇完古惑仔都會入黑社會啦
唔通又的鄭伊健出黎打咩

屈毛狗

只係識講呢句. 你諗吓自己17-18歲個時做緊咩 呢個時期最易受人影響 你害緊班細路呀 仲屌人五毛 落地獄啦你

已Block

鼓吹果啲淨係對住電腦

連帝落硬地獄

又一隻，blocked

好廢 淨係識block人

個責任係喺呢個極權港共政府度。
樓主唔出post去對抗港共政府、黑警，相反嚟 互相指責，離間兄弟香港人？

正正係因為太多樓主呢種人，呢種自私自利嘅廢柴（無錯，唔係廢柴係咩？ 利30年都攞唔到冠， 成日怨天怨地），所以不割席先喺係呢個反抗活動咁重要。

五毛點解唔block?
Why
Why
Tell
Me
Why

你真心on99 你好想班細蚊仔送死坐監？

佢以家仲要整隻垃圾公仔水人錢

多數駁唔到先會屈毛

你哋係咁撚正義
就唔會而家講喺度話害咗班細蚊仔啦
新屋嶺咁多細蚊仔畀人打畀人姦
你哋又做過啲乜？
就淨係識喺度話叫人唔好害人？
話香港其實今日都幾好？
香港人係咪可以善忘成咁？

係 原來初初唔係連登班友水鳩細蚊仔搞到今時今日咁 真係比人打比人姦都係比你班死仆街害

人蠢係要付出代價嘅

咩都唔割呀 不過你就繼續坐係到涼冷氣講經屈毛 但班細蚊仔就受緊囉 最後換黎國安法

咁你又有道理

佢地咪貼下文宣叫人幫襯龍門咪做左野 之後就水班細蚊仔去扔野 比人拉左就開個post話好嬲

汽油彈係細哎咗啲嘅

連登係咁架啦 叫人衝自己鬆

畫面靚囉
樓豬唔識野

你投資輸得多都識止蝕啦 仲叫人出去送頭

我當你深黃日日食龍門 一個月都食唔到1m
財經台班撚屌一買買幾m落中資度

又一隻五毛狗

有冇人覺得隻河童鋒搶曬天琦功勞

佢地覺得抗爭係要流血係要犧牲

個班人應該要死全家啦 不過連登仔又唔入去拉 唔入去屌佢地

連登仔鼓吹火魔 鼓吹乜都唔割 累死班細路

兩隻五毛 兩日都出一個內容基本一樣嘅post 係咪當其他人真係失憶

樓主都幾鐘意開分化post

幾叻仔咁都發現

嗯，你鐘意點講就點講啦
淨係識一尾話人哋涼冷氣
如果係一個大陸人又或者外國人
好似你咁樣講嘢
我都話可以理解

但你身為香港人
你講得出呢句話
就證明你根本冇因為警暴/政府而受害過
你先係真正嘅冷氣軍師
所以先可以講得咁口響

國安法係香港人換返嚟？
係㗎
唔反未冇事囉
唔著咁少衫未唔會畀人強姦囉
驚畀人打未唔好出街囉
唔出未唔會畀人拉去新屋嶺囉
唔該曬你啊

真係做既野點會公開出post

事實嘅野咪撚講出嚟啦屌

本身就五毛 佢開工目的就係要搞分化

講真有幾多手足唔係因為你地一句說話搞到坐監 你試下18 19 歲坐5-6 年 比人告暴動 親人朋友都見唔到 唔係因為你地水鳩班細蚊仔會搞到今時今日咁既局面 咩都唔割 我屌你老母啦 你緊係輕鬆啦 你事後打幾隻字就得

殭屍acc都出動埋

係呀 但一定唔係香港人做到囉 大部分香港人都只係想坐享其成 由班on9仔出去抗爭

仲有不停屈毛搞分化

要連登班人面對下事實 今時今日咁好多時都係因為佢地搞出黎

一開波通個逃犯條例送陳同佳走咪好 家陣玩大左

佢地到一刻仲可以唔知自己害死人

起左你底,五毛分化撚收皮啦

因為依度係連登

其實諗諗下真係 當初唔好咁激進 今日可能唔會變到一發不可收拾

P牌仔你含家產啦

傻鳩P牌仔都起到你底，五毛做到你咁死左去算啦

你唔洗拉 本身你存左都無咩意義

你比人踢爆嬲嬲豬？

我講全部事實 你駁都駁唔到 一句屈5毛同上邊班傻鳩人一撚樣

根本爭取左撤回就完都唔會有事 跟住個個話咩要齊上齊落 又要報仇 又要救坐監嘅手足 越搞越大根本香港人嘅性格就係應該由得佢地死，爭取左咪算囉

但有人認同喎，好似黃洋達嗰個post，同樣出咗兩派，其中一派咪呢類人

認你老母咩 想幫樓主條賤種五毛狗解釋d乜

先屌天琦 再插g鋒
用埋雅虎班藍絲賤畜既term 呢件咁出名既賤種都有人唔識佢 唔撚係掛

就算係五毛都好 你駁唔駁到先

不推文

放針狗都唔好得幾多係到玩膠吹捧熱狗